NET數錢區

燈返上去

你咁燈法 實變輸錢區啦

勁重貨呀 唔好呀

直插

同 FSLY 後果一樣
直插冇水花 10/10

fsly嚴重好多吖嘛清

尋日入咗張兩CALL

應該落30

做咩事 佢會插

Why drop

Must drop

收嗲啦屌

靜啦屌

Rip

神燈打救世人

咪再推

靜啦

成本30 蚊 唔信會穿

這是網絡戰世代，佢係軍工股！

JOIN THEM FALL